有冇人同我一樣唔想再拍拖？

對上個個ex分左半年，到依加我仍然覺得好彩分左手，仲比起以前開心左 。
但依加仲未有想拍拖既衝動，
覺得女仔真係好麻煩，出曬錢覺得你應份、打機又話唔陪佢、下下check住曬自己、次次出街實遲到、個口跟唔切個腦轉（決定好食咩，點知去到又話多人又話唔想食）

利申拍過幾次拖，有人追，有過幾個sp，反而同sp相處就無以上問題，完事一樣會去食野、睇戲，但大家知道唔係情侶，以上麻煩野基本上唔存在

但每次一認真拍拖，以上問題又不斷輪迴，有無巴打認同？

Gay

其實都有啲人係唔會咁樣， 不過往往真係緣份 ， 只可以話真係珍貴嘅人就要盡力挽留。

都岩既。。。

始終SP 大家都對對方無責任，本身個關係就係自由d 拍拖因為大家個關係近左，掩飾都會少左，自然會比以前睇得多左身邊果個。至於果d 出曬錢，要check 住的問題，都係睇個別女仔的姐，你有佢信任，就做咩都無事

所以覺得SP好過女友咁?

都唔係，兩樣野黎。始終女朋友先有果個心靈上的交流。

一樣會同sp傾日常野，咩都傾，只係大家關係唔係情侶。

得不到的永遠是最好

樓主咁鍾意SP其實可以不斷搵SP過世
認真依樓主個性格, 奉勸唔好搵女朋友, 害人害己

話時話, 你咁撚鍾意SP, EX全部都CHECK得你咁實, 係咪成日有出軌前科

個EX check 住哂好明顯係你比唔到安全感人姐
係信你又點會成人mon 住哂

都覺得係,所以未玩夠唔敢搵女友,無謂害左人

就係唔明點解成日CHECK住曬...

講到明係sp check你做乜鳩 大家嘅關係只係會扑嘢嘅朋友

同意

祝你早日生愛滋 生疱疹 花柳 梅毒

仲有椰菜花 淋病